吉野家強姦案三位被告入一入黎

我想知真相究竟係

搖撚準備

瞄撚準未

定係搖滾準備

利申：支持搖撚準備

唔撚準避呀

條撚好味

魚蛋好味

你搵條女試下咪知